狗總後門！急！！！

快

推

咩事

後門唔夠人 班狗想係後門走

快呀！！！

推呀

push

唔好比佢地放到工返屋企回氣呀

唔係封左鐵馬?

推！！

推！唔好俾佢哋走

後門仲要唔要人
人在正門

推！